你班仆街出少句聲啦割割割割你老母

我都唔同意留
但屌你班仆街咩態度 未知係唔係鬼就唔好
咩柒未見過點解仲講得出口話割
你班仆街我割你地都未割金鐘啦
求下大家唔好留
都唔好比惡言相向嘅人搞到心淡
大家意氣說話嚟

經歷咗幾多野喇
人地咩都未做
你咩都未知
就話割
簡直痴撚線
藍絲講一萬句都冇你地一句勁
激撚死我